【Mech】揾緊/已經有grad job嘅麻煩入一入黎

今年係唔係好多人有offer?

有offer

冇offer

推

連登冇咩mech仔/女

明白有唔少連登仔唔中意我
但都希望大家唔好因為咁而負評我

到底係邊個不停追擊我
我講咩都有1個人負評我

善心打破零留言

多謝巴打

有MTR,中電同政府offer
利伸：cgpa 4.17

睇黎好多mech巴絲冇offer (包括我)
已經半隻腳轉左行嘅我決定幫大家祈禱 可以嘅話都希望大家一齊集氣
仁慈嘅offer god，求求你在黑暗中留一線希望比我地 希望大家都有工開

轉左咩

應該好多人block左你 所以冇入黎

點解要咁做

加油呀

mech 留名

有無人同我一樣對建築基建或bs一類工作無興趣

睇黎今年mech仔比以往更慘

mech如果唔做番基建/bs好難揾食，除非你真係好叻，咁科研都仲有機揾到食嘅

我就嚟要返大陸撈

ching做完fyp、final？已經in 左幾多間？

做廠？

巴打本身有冇讀關於bs嘅course ?